無印士多啤梨朱古力

有冇巴打知邊到仲有無印隻士多啤梨朱古力買？去過幾間分店都話冇貨

補圖

我都好中意食

好多年前食過好好食

要睇季節架 唔係一年四季都有得賣

淘寶有

要日本先有, 香港好似無入

幾日前問過職員 會遲多1,2星期會入貨

今日係銅鑼灣世貿間分店見有喎

唔捨得買太多

好撚難食🤮

未食過,未見過,好似好正,想掃一堆係咁食

呢隻使唔使雪架

好食呀

而家冬天唔使啦

用咗muji個app check好多鋪都有喎

最近都搵緊佢呀 行過唔見有

葵芳睇下有冇

呢隻係royal特秀級既士多啤梨朱古力
要訂先有

有，仲有2包
岩岩睇過

我見一田有類似

好食

前日去都唔見既

早幾日食完
朋友喺朋友買翻嚟

正想講葵芳

海港城個間 啱啱入手咗幾包
佢個到有好多呀仲

雪條撚咩 粒士多啤梨乾架

咁粒朱古力呢？

幾多錢一包?

今日行朗豪坊嗰間成間都係啊

我諗佢驚朱古力融啫

好似~25

尋日去過，冇喎

係日本食過綠茶版

今日朗豪坊見到有

頂！好狗
尋日仲未有

好難食喎

好貴
又好酸
唔明有咩咁好食

用屎得唔得

我想搵返朱古力糯米次

sorly bb

無印粒士多啤梨太細 朱古力太多
樓主可以試下Frantz 東京大阪機場有
好食過六花亭無印好多

我一直以為日本先有
有日係香港無印行見到
以為自己眼花